覺唔覺得用港式口語拼英文係敗壞緊英文

越睇越嬲

你意思係' 你send個E-mail黎啦' 呢類係敗壞緊英文?

Lei sick ng sick ga 呢一類

Ngo dou gok ahhhh

nei g ng g nei kong mut ar?